{
  "Accept": "同意",
  "Decline": "拒絕",
  "OK": "確認",
  "Close": "關閉",
  "New": "新建",
  "Overwrite": "覆蓋",
  "Cancel": "取消",
  "Login": "登入",
  "Logout": "退出當前賬號",
  "Managed by {{org}}": "由 {{org}} 管理",
  "Switch Organization": "切換組織",
  "Select Organization": "選擇組織",
  "You've joined multiple organizations": "您已加入多個組織",
  "You've been invited to join a new organization": "您已被邀請加入一個新的組織",
  "You've been removed from organization {{org}}": "您已被組織 {{org}} 移除",
  "select one below to continue working with it": "請選擇一項繼續使用",
  "Current": "當前",
  "Individual": "個人版",
  "Save": "保存",
  "Delete": "刪除",
  "Reset": "重設",
  "Edit": "編輯",
  "Show": "顯示",
  "Hide": "隱藏",
  "Rename": "重命名",
  "Switch Display Language": "切換顯示語言",
  "Select Display Language": "設定顯示語言",
  "Follow VS Code Settings": "跟隨 VS Code 設置",
  "The prompt already exists, overwrite it?": "提示已存在, 確定覆蓋已有提示?",
  "The agent already exists, overwrite it?": "智慧體已存在, 確定覆蓋已有智慧體?",
  "New version available, Update now?": "有新版本可用, 立即更新嗎?",
  "Update": "更新",
  "Downloading...": "下載中...",
  "Installing...": "安裝中...",
  "New extension updated": "擴展已更新",
  "Label": "標簽",
  "Display label": "顯示標簽",
  "Custom Prompt": "提示模板",
  "Custom Agent": "客製化智慧體",
  "System Prompt": "系統提示",
  "Captured code from editor": "從編輯器捕獲的代碼",
  "Text field": "文本字段",
  "Text field with placeholder": "帶占位符的文本字段",
  "Preview": "預覽",
  "File already exists": "文件已存在",
  "Invalid filename": "文件名不合法",
  "Manage history": "管理歷史會話",
  "Select a history to restore": "選擇一個歷史會話以繼續",
  "Clear All History": "清除所有歷史會話",
  "Are you sure you want to permanently delete all history files? This action is irreversible!": "您確定要永久刪除所有歷史文件嗎？此操作不可逆！",
  "Favorite Snippet": "代碼收藏",
  "List": "列表",
  "Shortcut": "快捷詞",
  "Start with a letter, with a length limit of {{lengthLimit}} word characters": "以字母開頭, 長度限製在 {{lengthLimit}} 個字母字符",
  "Programming Language": "編程語言",
  "Snippet": "代碼片段",
  "Action": "操作",
  "Create": "創建",
  "Setup Access Key": "設置秘鑰",
  "Clear Access Key": "清除秘鑰",
  "Authentication expired, please login again": "認證已過期, 請重新登入",
  "Can not clear Access Key from settings": "無法清除通過設置配置的秘鑰",
  "No Logout URL": "無效的註銷地址",
  "welcome_message": "歡迎您<bold>{{username}}</bold>, 我是 <bold>{{robotname}}</bold>, 您的代碼助手. 您可以讓我與您一起編寫代碼, 或向我詢問任何技術問題.",
  "Double-pressing {{hotkey}} to summon me at any time.": "連按兩次 {{hotkey}} 可以隨時召喚我.",
  "Quick Start": "快速上手",
  "Browser": "網頁登入",
  "WeChat": "微信登入",
  "Email": "電郵登入",
  "Phone": "手機登入",
  "Invalid Parameters": "参数不正确",
  "Account": "賬號",
  "Password": "密碼",
  "Forgot Password": "忘記密碼",
  "Contact Administrator": "請聯係管理員",
  "Do not have an account?": "沒有賬號?",
  "Incorrect username or password": "賬號或密碼錯誤",
  "You have not joined any team yet": "您還未加入任何團隊",
  "Sign Up": "註冊",
  "Login to": "登入 <bold>{{robotname}}</bold>",
  "Coding with {{robotname}}": "與 {{robotname}} 一起編程",
  "Stop typing or press hotkey (default: <code>{{hotkey}}</code>) to starts {{robotname}} thinking": "暫停輸入或通過熱鍵 (默認為 <code>{{hotkey}}</code>) 來觸發 {{robotname}} 工作",
  "When multi candidates generated, use <code>{{prev}}</code> or <code>{{next}}</code> to switch between them": "當有多條候選建議生成時, 使用 <code>{{prev}}</code> 或 <code>{{next}}</code> 在候選項間切換",
  "Accept the chosen code snippet with <code>Tab</code> key": "使用 <code>Tab</code> 鍵接受選定的建議代碼",
  "Or, accept signle word by <code>Ctrl+→</code>, accept single line by <code>Ctrl+↓</code>": "或者, 使用快捷鍵 <code>Ctrl+→</code> 接受單詞提示, 使用 <code>Ctrl+↓</code> 接受單行提示",
  "Ask {{robotname}}": "向 {{robotname}} 提問",
  "Code Correction": "代碼修正",
  "Fix any problem in the following code": "修正代碼中的以下問題",
  "Select code in editor (if necessary)": "在編輯器中選擇代碼 (如有必要)",
  "Select prompt (by typing <code>/</code>)/write your question in input box at bottom, complete the prompt (if necessary), click send button (or press <code>Enter</code>) to ask {{robotname}}": "在底部的輸入框選擇提示 (鍵入<code>/</code>) 或輸入問題, 補全提示信息 (如有必要), 點擊發送按鈕 (或使用快捷鍵 <code>Enter</code>) 向 {{robotname}} 提問",
  "Or, select prompt without leaving the editor by pressing hotkey (default: <code>{{hotkey}}</code>)": "或者, 在編輯器內通過熱鍵選擇提示 (默認為 <code>{{hotkey}}</code>)",
  "Read {{robotname}} document": "參閱 {{robotname}} 文檔",
  "No code selected": "未選擇有效的代碼段",
  "No active editor found": "未找到活動的編輯器",
  "It will clear all your cached information, including:\n\n\t• Account authorization\n\t• Chace history\n\t• Code snippets in favorites\n\t• Custom prompts\n\n\tAnd reset all other settings to default.\n": "這將清除您的所有緩存信息, 包括:\n\n\t• 賬號認證信息\n\t• 本地歷史緩存\n\t• 代碼片段收藏\n\t• 客製化提示模板\n\n\t並將重置所有設置為默認值.\n",
  "Login failed": "登入失敗",
  "Unauthorized": "未登入",
  "Empty prompt": "提示信息為空",
  "No diff content": "沒有可比較的內容",
  "Incomprehensible Question": "不理解您的問題",
  "Settings": "設置",
  "Service": "服務設置",
  "Code Engine": "後端引擎",
  "Logout from {{robotname}}?": "確定退出 {{robotname}} 賬號?",
  "Inline Completion": "編輯器內補全",
  "Trigger Delay": "觸發延時",
  "Auto": "自動",
  "Manual": "手動",
  "Instant": "立即補全",
  "Delay {{delay}}s": "延遲{{delay}}秒",
  "Set Keyboard Shortcuts": "設置快捷鍵",
  "Suggestion Settings": "補全建議配置",
  "Max Candidate Number": "最大候選建議數量",
  "1 Candidate": "1 條候選",
  "{{candidateNum}} Candidates": "{{candidateNum}} 條候選",
  "Completion Preference": "補全偏好",
  "Single Line": "行級補全",
  "Balanced": "平衡",
  "Best Effort": "最大長度",
  "Code Assistant": "代碼助手",
  "Streaming": "流式輸出",
  "Display the response streamingly, you can stop it at any time": "流式顯示返回結果, 可以隨時終止響應",
  "Monolithic": "整體輸出",
  "Wait entire result returned, and display at once": "等待完整結果返回, 並一次性顯示",
  "Show Response": "結果顯示",
  "Context Information": "前文信息",
  "None": "不使用",
  "Last Conversation": "携帶上個對話",
  "Previous Conversations": "携帶所有對話",
  "Tool Use": "可使用的工具",
  "Retrieval Argumention": "檢索增強",
  "Reference Source": "參考資訊來源",
  "Knowledge Base": "知識庫",
  "Workspace Files": "工作空間檔案",
  "Internet": "網際網路資訊",
  "Manage Favorites": "管理代碼收藏",
  "from {{robotname}} favorite code snippets": "來自 {{robotname}} 代碼收藏",
  "Join the User Experience Improvement Program": "參與用戶體驗改進計劃",
  "Report Issue": "反饋問題",
  "Clear all settings": "清除所有配置",
  "Clear all settings?": "確定清除所有配置？",
  "User cancelled": "用戶取消",
  "Thinking...": "正在思考...",
  "No completion suggestion": "沒有補全建議",
  "This operation was aborted": "操作已中止",
  "Out of service": "無法使用",
  "Connecting...": "連接中...",
  "Typing...": "正在輸出...",
  "Sorry, I don't know the relevant information for this question. Please change the question and I will continue to work hard to answer it for you.": "抱歉, 這個問題我不了解相關信息. 請換個問題吧, 我將繼續努力為你解答.",
  "Context Too long": "內容過長",
  "Connection error, check your network settings": "連接錯誤, 請檢查網絡設置",
  "Continue": "繼續",
  "Regenerate": "重新回答",
  "Stop responding": "停止回答",
  "Done": "完成",
  "Ask {{robotname}} a question": "向 {{robotname}} 提問",
  "Press [Esc] to stop responding": "使用快捷鍵 [Esc] 可停止回答",
  "Type [Shift + Enter] to start a new line": "鍵入 [Shift + Enter] 可輸入換行",
  "Pick one prompt to send": "選擇一項提示發送",
  "Pick one agent": "選取智慧體",
  "Select file to attach": "選擇要附加的檔案",
  "Delete this chat entity": "刪除此問答記錄",
  "Search": "搜索",
  "New Line": "換行",
  "Send": "發送",
  "Revise": "編輯",
  "Clear": "清空",
  "Type anything to search": "輸入搜尋字詞",
  "Agent": "智慧體",
  "Prompt": "提示",
  "History": "歷史",
  "Switch": "切換",
  "Select": "選取",
  "Attach File": "附加檔案",
  "Opened": "已打開",
  "External": "外部檔案",
  "Others": "其他",
  "Browse": "瀏覽",
  "Stop": "停止",
  "Toggle line wrap": "切換自動換行模式",
  "Show graph": "顯示圖像",
  "Hide graph": "隱藏圖像",
  "Add to favorites": "添加至收藏",
  "Diff with selected code": "與選取代碼比較",
  "Copy to clipboard": "復製至剪貼板",
  "Insert the below code at cursor": "將以下代碼插入到光標位置",
  "Active engine not set": "未設置活動的後端引擎",
  "Help": "幫助",
  "Show Transpiled Typescript Code": "顯示轉譯後的 Typescript 代碼"
}
